有冇人試過拎部柴油suv or 利家車上路？ 入大陸油

例如 v class x 5 q7

利家車

打錯 係私家車

大陸柴油仲貴過香港wor =.= assume你有油卡

我知啊 柴油好似come 行d 唔洗成日去服務區 同埋我香港應該都會多個大陸
不過驚係highway 停低如果大陸油唔得

香港大把人走私柴油返大陸
自己諗點解

X5 唔比入大陸柴油 如果唔係即刻無保養
如果拎部車去上中港牌 要係bmw簽份野 承諾唔入大陸柴油

中國柴油都敢入？
人地走私香港柴油番上去，你就番上去入人地d柴油？